#1 Fork al template del gitlab Pablo.
    Fork https://gitlab.com/LeoBack/projectstemplate.git
#2 Git Clone https://gitlab.com/LeoBack/projectstemplate.git al la maquina a trabajar.
#3 Creamos FirstCode.py en src/ del repocitorio
#4 FirstCode -> Contiene una funcion.
#5 SecondsCode -> Importa la funcion, la usa y mostramos caracteristicas de la funcion.

#6 comando pip3
#7 pip3 search requests

Lista archivos y garda en archivos
pip frezze > requirements.txt

instalar paquetes desde Lista
pip install -r requirements
